Everybody is Kung Flu fighting

Oh-hoh-hoh-hoah
Oh-hoh-hoh-hoah
Oh-hoh-hoh-hoah
Oh-hoh-hoh-hoah

Everybody is Kung Flu Fighting
Those spreads were fast as lightning
In fact, it was a little bit frightening
But they fought with expert timing

There were funky China men from funky Chinatown
They were chopping them up
They were chopping them down
It's an ancient Chinese art
And everybody knew their part
From a feigning to a slip
And a kickin' from the hip

Everybody was Kung Fu fighting
Those kids were fast as lightning
In fact it was a little bit frightening
But they fought with expert timing

There was funky Billie Chin and little Sammy Chong
He said, here comes the big boss, let's get it on
We took the bow and made a stand
Started swaying with the hand
A sudden motion made me skip
Now we're into a brand new trip

Everybody was Kung Fu fighting
Those kids were fast as lightning
In fact it was a little bit frightening
But they did it with expert timing

Oh-hoh-hoh-hoh, ha
Oh-hoh-hoh-hoh, ha
Oh-hoh-hoh-hoh-ha
Keep on, keep on, keep on
Sure enough

Everybody was Kung Fu fighting
Those kids were fast as lightning
In fact it was a little bit frightening
Make sure you have expert timing
Kung Fu fighting, had to be fast as lightning...

推 fucking China men from fucking Chinatown

Oh-hoh-hoh-hoah
Oh-hoh-hoh-hoah
Oh-hoh-hoh-hoah
Oh-hoh-hoh-hoah

Everybody is Kung Flu Fighting
Those spreads were fast as lightning
In fact, it was a little bit frightening
But they fought with expert timing

There were funky China men from funky Chinatown
They were chopping them up
They were chopping them down
It's an ancient Chinese art
And everybody knew their part
From a feigning to a slip
And a kickin' from the hip

Everybody was Kung Fu fighting
Those kids were fast as lightning
In fact it was a little bit frightening
But they fought with expert timing

There was funky President Xi and little Tedros
He said, here comes the virus, let's get it on
We took the bow and made a stand
Started swaying with the hand
A sudden motion made me skip
Now we're into a brand new trip

Everybody was Kung Fu fighting
Those kids were fast as lightning
In fact it was a little bit frightening
But they did it with expert timing

Oh-hoh-hoh-hoh, ha
Oh-hoh-hoh-hoh, ha
Oh-hoh-hoh-hoh-ha
Keep on, keep on, keep on
Sure enough

Everybody was Kung Fu fighting
Those kids were fast as lightning
In fact it was a little bit frightening
Make sure you have expert timing
Kung Fu fighting, had to be fast as lightning...

lm

呢首好難改

Wuhan~Wuhan ~

1:23 here comes the virus, *cough *cough, and now he's gone

正啊喂

Stayin' Alive

有另一個版本

Oh-oh-oh-oh.. (Ya'll ready?)
Oh-oh-oh-oh.. (Yeah, let's go)
Oh-oh-oh-oh..
Oh-oh-oh-oh.. (Woo!)

Now here he is, wantin' to make you move,
something with a funky Kung Fu groove,
something that'll make you shout;
make you play to the crowd and make you wanna turn it out.

So honeys gather round, (Right round)
I'll pick ya up and take ya on; go pound for pound.
Cause I'm the only man who'll please ya.
I've got a little something that'll tease ya.

So throw those hands up high. (C'mon)
Shake your body, move from side to side. (That's right)
Cause we've just begun,
party people in the place yeah we're having fun.

Oh yeah I'm gonna be a big star,
I'm gonna lay it on and go "Whoo-haa!" (Whoo-haa)
Cause when the mood gets exciting,
when everybody's Kung Fu fighting.

Everybody was Kung Fu fighting, (C'mon, hua whoo-ha)
those kids were fast as lightning. (Ha, whoo-cha)
In fact it was a little bit frightening, (Hua, hua-hua)
but they fought with expert timing. (Ha)

Oh-oh-oh-oh.. (Sing it girl, "Sexy Kung Fu fighter")
Oh-oh-oh-oh.. ("Let me take you higher")
Oh-oh-oh-oh.. (Kung Fu fighters everywhere, throw those hands in the air)
Oh-oh-oh-oh.. (The time has come to turn it out, everybody let me hear you shout)

One, two, do the Kung Fu!
(one, two, do the Kung Fu)
Say three, four, on the dance floor!
(three, four, on the dance floor)